點解書展個「名作家講座系列」全部係蝗語主講都無人理？

話說小弟心血來潮想睇下今年書展有咩講座好聽
見到個「名作家講座系列」咪諗睇下有咩名作家
點知仆你個臭街
全部都寫住「此活動以普通話主講。」
你無睇錯，係全部
佢一共13個講座，全部都係用蝗語
入面17個作家，有11個係大陸人，4個台灣
得2個係香港人
雖然書展仲有其他廣東話講座
但香港無名作家咩？邊可能呢個系列一大半都係大陸人
而且個班大陸作家，我相信香港人都唔係好認識

傳統媒體淨係識講乜嘢人排頭位
呢啲嘢反而唔理
各位合力推爆佢

頭先仲寫咗篇文去輔仁，詳細少少
大家唔可以唔理呢件事

推

冇人理架喇

個個為左三萬蚊學店過夜而嘈餐死，簡直係雞係公廁

真係睇書嘅邊會去書展

書展真係人多到唔啱睇書
不過有時啲唔急住睇嘅書
等入去先買又真係抵啲

名作家們申請左工作簽證未？

文化界, 出版社最奶共架啦

敢問而家香港有邊d比較出名既文學家？
基本上比較叻都係大陸台灣
香港咪最多揾下d旅遊書編緝lo

作家都搵唔到錢
香港邊有作家架

新一代嘅作家實少架啦，真係難搵食
但香港一定唔係無作家到要揀晒大陸人